成交期3個月已成習慣？

以前通常2個月，最近聽朋友講都3個月

有咩要搞咁耐

以前做開 2個月？

好似話咩按左契比銀行，所以耐d.如果佢攪唔掂撻訂，我就fat fat

如果你係換樓
你就笑唔出
賣左買唔返搞餐死

因為而家好多換樓客，賣呢邊set 3個月，買另一邊set 2個月

正常都set3個月， 買家做按揭方面會比較安全d。

定係掉返轉

律師話條款入面包左條，賣家要補償因撻訂而引致嘅損失，當中包括樓價升幅，指沒收完訂金依然補償唔到樓價升幅，可以額外追收。

當然點執行又係一個問題。